我覺得Lunch會一個人食海景餐廳既男人係一世都溝唔到女

得孤獨撚會咁

三號碼頭?

$50
有野食有野飲有餐湯
仲有海景
食落好C服

屌 岩岩見到條侍應影相
原來係你

仲有西瓜食

室外見到都熱
今日仲要又焗又無風

ps. 都唔甜既屌

想奶隻手

今日有霧，焗過平時好多

Where

唔講呀
諗住成日食架，唔想第日無位

得一個侍應，仲係阿嬸黎

觀塘師

自從巴打個高汁電車河post就科勞咗你

第日失業轉行做電車師

幾抵屌, 出面$50 多數都係食狗糧

成日叫春嘅喂

有預感ching好快有女

應該中環碼頭

以為你講緊荔景果間

巴打隻手

三號碼頭酒吧餐廳

樓豬啲po幾寫意

樓G好型

我經常返工日子一個人食好西，慢慢食感情穩定

野食抵屌又有海景

隻手瘦到

第一眼睇到lasalle

師兄好chill

樓主隻手

又幾抵屌

喂好撚正喎老細
唔要女啦

咁熱仲食室外
耐熱師

做咩學印仔講野

一個人得耐
就知道戲劇性既相遇
喺戲劇先有sowhat#pig

好熱喎 真係搵食艱難 如果秋天 我都好中意咁樣食飯架

熱都好過返office

係幾抵

頭先附近行緊見到有人拎住杯野影相原來果個係你 你個樣好毒

樓豬你拎起杯檸茶影相個樣好毒

有剪指甲 加10分

有幾出奇，我都會喺海港城啲海景餐廳一個人食。不過都係溝唔到女

一睇就知中環碼頭

ching it人典範

巴打手指幾靚

好chill咁喎不過今日天氣唔好

唔係點解叫縮骨遮呀

真係毒撚手
好柒

師兄除左lunch其他時間都係屌女？

你隻手好靚

有無諗過溝仔？

收唔收錢幫人打飛機

哪有女

我想揼code呀教練

Ok wor

咩來？

Mike chu又有
Peter chan我都識

就係唔識mike chan

咁自私難怪冇女啦

等我 依家過緊嚟俾你溝

咁夜晚一個人食呢

咁撚熱仲要坐出面, 我係條女都唔啋你啦
又出汗, 又痴立立, 妝又溶撚埋
抵你一世溝唔到女

靚仔=有生活品味
樣衰=毒撚

樓主一個人獨食系列
可以轉行做孤獨的美食家。

絲答：唔會呀，我都好鍾意咁既生活
不過you face, your fate

好似好抵屌咁 賣相又唔差

好靚
邊度黎

太遲了

想J樓主隻手